（認真）有無人係交友app搵到真愛？去到可以結婚果種？

呢排開始左玩交友app...想認真搵人拍拖 真心想大家分享下玩交友app經歷

已讀不會

[Tg] 放低TG就會有人搵? (99)

是不可能的事當大家每日有新選擇時，哪來真愛？

信唔過交友APP啲人，冇玩好耐

對方已經離開，無法傳送信息

記得唔好比人帶去做美容

結左

應該唔會 小妹係女…未至於比個男人叫我去美容既

拍左幾耐拖？

有好多fd 玩tg谷都識到另一半
其實你正正常常，出下谷聚就得

我係果種宅宅地 好慢熱既 要傾好耐先肯出黎 可能等到見面都已經無曬耐性

有兩個朋友都係App到識到老公！生埋仔

好似幾有希望咁 咁當初傾幾耐先見面？

如果你講一對一，其實嗰啲冇耐性嘅，多數都係玩弄感情嘅player，佢哋只想sex，呃你唔到就好快轉目標

傾耐咗可能冇咗新鮮感，但其實都係睇人，啱傾嘅話好耐先出，出到嚟一樣啱傾

中肯窩依個

有同事 識左個大波後生女 佢87年好似， 條女94

聽說識左一年就結

pm

上個月結左

對我來講 無用
申 巴

有乜野tg谷可以玩？